［多圖］ 激突 特長大洋腸 好撚正

快啲請樓豬老母食

Fbi

Diu u !

邊忽特長

咁撚幼

幼兒向大洋腸

點解我會入黎依個post